［好可能係遺言］雖然我好大機會會坐監甚至死

但有成個香港同我陪葬
我覺得值得

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

其實嬲唔一定要出黎
一定係起立反抗組織

唉 行動係要有目的，而家目的只係繼續make noise
跟住就有10萬幾個理由唔搞組織

唔推正一狗「行動POST」

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

然後仲想其他人唔好移民留係度玩唱歌抗爭

唉...我地手上有咩牌就盡力做啦
唔通放棄咩?

我係唔明繼續 遊行 裝修 road block到底同反國安法有咩直接關係
表示我地香港人好嬲？ 你唔好撚立法？
定被捕畫面好慘，求外國支援？
又話東印度公司，又話國旗，又話影子政府，結果最尾又係遊行，表示我地真係好嬲